覺唔覺去日本真係把撚，唔識日文，你仲係亞洲人樣，人地當你支那人

咪撚戇鳩啦

係就去北京

覺唔覺去_ _真係比撚，唔識_ 文，你仲係亞洲人樣，人地當你係支那人。
只好去支那

去支那 講廣東話
咁啲人咪唔當你中国人囉

仲要將去日本講成番鄉下
我d 日本人朋友知道之後話有D 反感

新冠肺炎

去到支那都當你係支那人

比人當係日本仔問路又點睇

係咪支那仔見你有親切感

都唔見返支那佢地會當你支那人
我哋去邊都係香港人

日本大叔黎喎清
仲要係鄉下地方

連登仔不嬲唔願意面對日本人成日當香港人= 中國人

咁鬼佬又唔嚟得亞洲？

其實比人當支無可避免，做好自己就ok

日本見好多香港人衰過支那

係香港，支那唔當你係人...

可能你支那樣姐

樓主豬那樣
無日本仔/女同佢講日文,即刻彈開

可能得佢唔識日文

好在識日文

就算你識日文
同佢地講come from hong kong
佢地都係當你支那人嫁咋

你條撚樣咪話自己係香港人，話自己支那人好啦

我識日文wor

而家唔會啦
有周庭助攻
正常都識分